ViuTV經緯線講緊6.12

講緊中信事件

都講得算中立

有講到示威者扔磚同用鐵枝，同時有影到警察濫用武力

個員佐級協會主席講野偏到，打死都唔認錯

Viu tv岩岩播完啲警察亂咁打啲無反抗無衝擊嘅示威者，之後佢話唔信自己啲伙記會用錯武力
痴線

有睇 講水平開槍 屈鳩人亂郁/有動作先射中頭

岩岩個人權律師先講完話國際社會認為水平開槍係違反人權